(不是軍演) 俄軍機在地中海失踪 俄媒報道疑曾被以色列戰機攻擊

俄羅斯國防部說，俄軍一架飛機在敘利亞對開的地中海，失去聯絡，並從雷達上消失，正全力搜救。

飛機上有14人，當地星期一晚上11時，在距離敘利亞海岸35公里的地方失聯。當時軍機完成任務，正飛返位於敘利亞西北部城市拉塔基亞的基地。

俄羅斯有傳媒報道，軍機在拉塔基亞遭遇以色列4架戰機攻擊，之後就從雷達消失。以色列拒絕回應。其他傳媒引述美國國防部匿名官員報道，軍機可能誤被敘利亞防空炮火擊落，敘利亞政府未有評論。

有藉口了

ｗｗ３

岩岩今日918

WWIII is coming

所謂既戰鬥民族咪又出口交部
當年土耳其都唔敢搞，以色列佢咁搞
putin番去食pudding啦

戰鬥民族以色列

同盟國vs軸心國

又可以打佢老母啦

俄羅斯敢打以色列咩

食屎啦 俄狗

以色列軍功科技係某類範圍直迫美國
佢敢打以色列？

最緊要以色列都有核彈

:比f35打抵

最重要係以色列一定會還拖 唔會啞忍
敘利亞果邊始終唔係俄羅斯地盤 俄佬唔會咁癲

打交喎⋯⋯買定黃金先

等緊俄佬出we will retaliate statment

俄羅斯軍方說，一架偵察機在敘利亞對開的地中海，被敘利亞導彈擊落，機上15人死亡，發言人歸咎以色列戰機用軍機做掩護，導致敘利亞誤中副車。

俄軍發言人，一架正在返回基地的伊留申20型偵察機，在距離敘利亞海岸35公里的上空被擊落，聲稱當時以色列四架戰機正攻擊敘利亞西北部的目標，他們利用偵察機作掩護，迫使偵察機飛向敘利亞防空系統的範圍。

以色列佬topgun勁，俄佬食自己導彈死

俄仔打場咁嘅濕鳩野跌左幾多架機
外強中乾

以色列雖然科技先進, 但人口小和國土細

俄羅斯人口和國土都十分龐大, 慢慢磨都磨死你

俄羅斯 都試過磨死 拿破崙, 納粹德國

俄羅斯 一向玩開人海戰術, 唔洗怕

20幾年前打車臣, 死得仲多人...............

即刻賴地硬又得 得咗

誤中副車

以色列：你地TK關我乜事

ww3

敘利亞真係豬隊友
用俄製S-200擊落俄佬既偵察機

但外國有人估係
可能以色列電子干擾左導彈系統
所以先中左俄佬機

敘利亞個系統咪俄佬囉

關撚敘利亞事咩

高手撚鳩D NOOB

2個都女兵大國

人地俄軍國防部證實左架機
係由敘利亞空軍發射既S200導彈撃落喎
點樣唔關敘利亞事
敘利亞自己八十年代已經開始引入S200啦

敘利亞內戰之後
部署入去駐敘利亞俄佬空軍基地
個一堆S400就應該由俄軍直接控制啦
s200同s400都分唔到？

source :

要打大把理由打
烏克蘭又有開火？ 咪一樣搶你地

以色列自建國第二天已經給阿拉伯國家侵略，差一點亡國;後來經過美國軍援才能保衛國家;之後經過幾次中東戰爭，以色列已經是中東軍事強國！以色列總理很多都是將領出身，例如內塔理亞胡是以色烈特種部隊出身！

俄佬有撚錢打仗咩

呢個post 點解咁多人睇唔起俄羅斯??

俄羅斯 至少是公認世界第二大軍事強國

相反, 以色列雖然軍事科技先進, 但實際上軍事排名十甲不入
以色列是排第14

red on red

唔關強國事
俄羅斯打大仗由197X年打阿富汗同之後車臣都係輸到一仆一碌，車臣嗰壇係都係要覆桌先贏到
硬件勁都冇用

真係以軍做, 已經打左啦

柒到

以色列點即刻知你架機係邊仲要即時用嚟做掩護呀 家陣拍戲定打機 根本自己柒咗唯有搵依家最搞鳩自己個個賴皮啦

你係咪on9㗎 以色列係美國係中東頭馬一打就ww3 何況打開張世界地圖睇下就知俄佬要軍力投射去以色列根本難到無可能 根本冇可能確保到補給線咁點磨

真係 lock 咗 F-16 ? 定係 lock 咗 MALD 咋

蕉爺無資格講呢D

俄佬要打以色列經海路有可能俾土耳其封海峽 經陸路更無可能 如此行動簡直吃力不討好 仲要燒錢 如果經敍利亞先唔好會好話點行 淨係調動一個方面軍戰力已經摩薩德同cia一定知 打丁咩 磨？普京磨下jerjer就得

更唔好提德國有責任保護以色列 咁即係一定ww3

東經濟制裁中國，西搵附庸俄佬，睇下呢兩件文明毒瘤幾時忍唔住還拖